屌你老母啱啱鋤D比嗰毒撚屈錢

我得一隻公 條毒撚話雙公冇煙鋤先有得重洗
單公冇煙鋤冇得重洗 話係傳統
邊個啱

唔係好差姐
比我就照玩

無球證你可以講咩
打9佢囉

咁都重洗 抵你輸錢

副牌都幾靚喎其實

咁都要洗過?分分鐘有得結喎

呢副牌你出先起碼唔駛俾人少先啦

你起手就最多輸兩隻

咁姐係有無得重洗？

兩條夫三張單隻算係咁啦

輸少當贏好過係度發老脾啊清

玩開乜都冇得重洗，話知你4條dee 4條煙
你拎到係你好彩

係覺得冇邏輯 雙公有得重洗 單公反而冇

通常睇牌面有無得玩先求重洗…
我上次得隻公同煙想洗都無得洗，仲要俾人雙炒

咁人地渣靚牌咪好戇鳩
你唔靚就要求重洗

型棍子

兩條細骷 望就望先手輸少五隻
後手嘅隨時炒雙